MODO DE EJECUCIÓN DEL PROYECTO:
- Primero se ejecuta el sistema inteligente ya que el sistema tendrá que generar las zonas antes de empezar a usarse.
- Ejecutar el programa del repartidor y el administrador.
- En caso de volver a ejecutar seguir las instrucciones que están en la clase 'SI' dentro del programa 'Sistema inteligente', se encuentran en el métodos 'Iniciar'.